習大大算唔算反咬左侵侵一頸血

一個肺炎搞到你美股呢個月成5000點
仲要搞到美國變failed state

病毒又計落習種到

七傷拳

贏左
中國成為最大贏家

美國爆肺炎，侵侵可能會連任失敗

中國爆肺炎，習近平乘機清除政敵

中國或成大贏家.jpg

真攬炒

會唔會利用呢個疫情撒賴話係不可抗力而唔買美國貨

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月14日光復沙田遊行

「文宣」

意見及舉報： [/quote]

lam哂全世界國家啲甜醫同食埋粒魚蛋

超級大贏家呀

對上一次咬到美國一頸血嗰個係咪拉登？
再上一個應該係山本五十六

亮劍 你以為流架？

中國又然

又人海戰
今次鬥命硬

病毒係咪人為唔100% sure
但係就專登俾d病毒周圍傳

曱甴平想攬炒

殺敵一百自損十萬喎

雜種：wfc?
唔洗落台 唔洗自己損血
同侵比損失少d 又贏

十萬咩先
論成蟲日數同回血速度都冇得輸

不如計下美國由08年升到宜家。一直都無機會調整。宏觀來睇。今次調整。對日後有好處
反而港女個市由抗爭運動再到肺炎旭都唔旭。有時。以前香港升跌都跟美國。到跟跌唔跟升。到近年升跌都唔跟。成個亞洲都跌市。香港照升。

傷敵800自損1000

睇嚟支那又成最大贏家

每次睇都覺得好中